明知越做越辛苦，點解仲有咁多人入銀行業？

講緊係普通銀行，無論係front office定係back office都係越做越辛苦，點解仲有咁多人入行？係咪因為冇選擇先焗做銀行？

為興趣，為理想

讀果啲科 唔敢試其他行業 ？

樓主有冇咩好介紹

以為自己將來有得升去做ibank

以前就朝九晚五，依家肯定冇呢支歌仔唱

好過其實行業

叫有 path

其實除左rm 其他都叫有path?

我曾經都做過銀行,,,雖然唔係好耐但聽同事分享都真愈黎愈難做, 但係, 咪臭係因為$

做銀行就算最垃圾既bo都會俾至少15日al同medical insurance你
出去做其他港資去到2018年仲夠膽死俾返足一年後7日al加無醫保 咁樣比梗係銀行好

好波
係要逼人串佢

係窮呀

老豆老母覺得有面

大貓痕身fg入職已經22日大假，你話點解呢

人工高福利好

一年後7日al加無醫保 <--- totally my case

岩岩收到交銀嘅Corporate Finance Service Trainee
interview call
有無伏 會唔會番去做sales
求指點

所以劈炮唔撚做

因為其他公司仲on9

日日冇野做，5 days no OT, 穩定加人工，政府工嚟

back office officer要做D咩
點解冇得準時走

我成日都要ot
利申 啱啱收工